琴晚學完第一堂車，師傅收我$280

對於一個2019DSE 既學生黎講，學車其實好奢侈，但我真係好鍾意車。愁緊$$$$$

點算

又要學又要厭貴 咪撚學

反對修訂逃犯條例 香港的終局之戰

立法會集會:

5月11日 星期六 早上8:30 (開會討論修訂逃犯條例)

若不能阻止立法，稍後立法會二讀/三讀時，行動將升級

事態危急
一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律 無需證據 無需理由
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

此修例禍害大於23條立法
23條>>>(需危害國家安全，香港審判，香港監禁)

修訂逃犯條例 >>>(莫需有，中國政府可任意控告香港人多達46條罪行，香港會配合執法將你拘捕，移交中國審判及監禁，無需證據 無需理由)

男嘅做鴨，女嘅做雞

00後躝啦

邊個師傅淨係收一堂錢？

每堂收一定係良師啦

樓豬構造=精

賣屎忽 即pay 人工高待遇好

用大學學費去交